# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-15 11:32-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-15 13:53-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: ui/MainWindow.glade:13 ui/MainWindow.glade:5156 src/MainWindow.py:95
#: src/MainWindow.py:675 src/MainWindow.py:1929 src/MainWindow.py:2649
msgid "Mauna Update"
msgstr "莫纳更新"

#: ui/MainWindow.glade:37
msgid "No"
msgstr "不"

#: ui/MainWindow.glade:54 ui/MainWindow.glade:2666 ui/MainWindow.glade:2865
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ui/MainWindow.glade:82
msgid ""
"The upgrade process is in progress. Are you sure you want to close the "
"application?"
msgstr "升级过程正在进行中。 您确定要关闭该应用程序吗？"

#: ui/MainWindow.glade:159
msgid "Mauna Update Application"
msgstr "莫纳更新应用程序"

#. Name Surname <example@examplemail.com>
#: ui/MainWindow.glade:163
msgid "translator-credits"
msgstr "Mauna Linux <dev@maunalinux.top>"

#: ui/MainWindow.glade:260 ui/MainWindow.glade:5488
msgid "Package configuration files"
msgstr "包配置文件"

#: ui/MainWindow.glade:279 ui/MainWindow.glade:5507
msgid "Use new configuration files"
msgstr "使用新的配置文件"

#: ui/MainWindow.glade:295 ui/MainWindow.glade:5523
msgid "Use old configuration files"
msgstr "使用旧的配置文件"

#: ui/MainWindow.glade:346 ui/MainWindow.glade:5651
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#: ui/MainWindow.glade:456
msgid "Package manager cache is updating"
msgstr "包管理器缓存正在更新"

#: ui/MainWindow.glade:548 ui/MainWindow.glade:3679
msgid "Upgraded"
msgstr "升级版"

#: ui/MainWindow.glade:574 ui/MainWindow.glade:3705
msgid "Newly Installed"
msgstr "新安装"

#: ui/MainWindow.glade:601 ui/MainWindow.glade:3732
msgid "To Remove"
msgstr "去除"

#: ui/MainWindow.glade:628 ui/MainWindow.glade:3759
msgid "Not Upgraded"
msgstr "未升级"

#: ui/MainWindow.glade:676 ui/MainWindow.glade:3807
msgid "Download size:"
msgstr "下载大小："

#: ui/MainWindow.glade:731 ui/MainWindow.glade:3863
msgid "Required disk size:"
msgstr "所需磁盘大小："

#: ui/MainWindow.glade:786 ui/MainWindow.glade:3919
msgid "Upgraded:"
msgstr "升级后："

#: ui/MainWindow.glade:841 ui/MainWindow.glade:3975
msgid "Newly installed:"
msgstr "新安装："

#: ui/MainWindow.glade:896 ui/MainWindow.glade:4031
msgid "To remove:"
msgstr "去除："

#: ui/MainWindow.glade:951 ui/MainWindow.glade:4087
msgid "Not upgraded:"
msgstr "未升级："

#: ui/MainWindow.glade:999
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ui/MainWindow.glade:1089
msgid ""
"<span color=\"red\">Package manager is busy, try again after the process is "
"completed.</span>"
msgstr "<span color=\"red\">包管理器正忙，请在该过程完成后重试。</span>"

#: ui/MainWindow.glade:1165 ui/MainWindow.glade:4875
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: ui/MainWindow.glade:1182 ui/MainWindow.glade:4805
msgid "Fix"
msgstr "使固定"

#: ui/MainWindow.glade:1248
msgid "Your system is up to date."
msgstr "您的系统是最新的。"

#: ui/MainWindow.glade:1289 src/MainWindow.py:679
msgid "Check Updates"
msgstr "检查更新"

#: ui/MainWindow.glade:1335
msgid "Mauna new version is available."
msgstr "莫纳新版本已推出。"

#: ui/MainWindow.glade:1442 ui/MainWindow.glade:3163 ui/MainWindow.glade:3593
#: src/MainWindow.py:753 src/MainWindow.py:1113 src/MainWindow.py:1265
#: src/MainWindow.py:1363
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: ui/MainWindow.glade:1488
msgid "Update Check Frequency:"
msgstr "更新检查频率："

#: ui/MainWindow.glade:1506
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: ui/MainWindow.glade:1507
msgid "Daily"
msgstr "日常的"

#: ui/MainWindow.glade:1508
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ui/MainWindow.glade:1509
msgid "Never"
msgstr "绝不"

#: ui/MainWindow.glade:1526 ui/MainWindow.glade:1543
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: ui/MainWindow.glade:1582
msgid "Last Update Check Date:"
msgstr "最后更新检查日期："

#: ui/MainWindow.glade:1620
msgid "Selectable Updates:"
msgstr "可选择的更新："

#: ui/MainWindow.glade:1694
msgid "Notifications:"
msgstr "通知："

#: ui/MainWindow.glade:1734
msgid "Launch at Startup:"
msgstr "启动时运行："

#: ui/MainWindow.glade:1822
msgid "Package Manager Cache"
msgstr "包管理器缓存"

#: ui/MainWindow.glade:1871
msgid "APT Sources List"
msgstr "APT 来源列表"

#: ui/MainWindow.glade:1920 src/MainWindow.py:1329
msgid "Enable Passwordless Usage"
msgstr "启用无密码使用"

#: ui/MainWindow.glade:1980
msgid "Cached deb packages"
msgstr "缓存的 deb 包"

#: ui/MainWindow.glade:2002 ui/MainWindow.glade:2121 ui/MainWindow.glade:2240
msgid "size"
msgstr "尺寸"

#: ui/MainWindow.glade:2099
msgid "Autoremovable packages"
msgstr "自动卸载的软件包"

#: ui/MainWindow.glade:2218
msgid "Base repository files"
msgstr "基础存储库文件"

#: ui/MainWindow.glade:2331 ui/MainWindow.glade:2652 ui/MainWindow.glade:2848
#: ui/MainWindow.glade:4135 ui/MainWindow.glade:4586
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ui/MainWindow.glade:2345
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ui/MainWindow.glade:2392
msgid "Process Completed"
msgstr "流程已完成"

#: ui/MainWindow.glade:2458
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ui/MainWindow.glade:2472
msgid "Use Default Sources List"
msgstr "使用默认来源列表"

#: ui/MainWindow.glade:2508
msgid "This operation will remove sources.list entries and create defaults."
msgstr "此操作将删除 sources.list 条目并创建默认值。"

#: ui/MainWindow.glade:2529
msgid "Fix \"sources.list.d\" entries too."
msgstr "也修复“sources.list.d”条目。"

#: ui/MainWindow.glade:2533
msgid "If not selected, adds these entries to the comment line."
msgstr "如果未选择，则将这些条目添加到注释行。"

#: ui/MainWindow.glade:2553
msgid "Remove sources.list.d entries"
msgstr "删除 sources.list.d 条目"

#: ui/MainWindow.glade:2568
msgid "Comment out sources.list.d entries"
msgstr "注释掉 sources.list.d 条目"

#: ui/MainWindow.glade:2591
msgid "Run \"dpkg --configure -a\" command"
msgstr "运行“dpkg --configure -a”命令"

#: ui/MainWindow.glade:2595
msgid "It attempts to fix unfinished package manager operations."
msgstr "它尝试修复未完成的包管理器操作。"

#: ui/MainWindow.glade:2607
msgid "Run \"apt install --fix-broken\" command"
msgstr "运行“apt install --fix-broken”命令"

#: ui/MainWindow.glade:2611
msgid "It attempts to fix a system that has broken dependencies."
msgstr "它尝试修复存​​在破坏依赖关系的系统。"

#: ui/MainWindow.glade:2632
msgid "Use with caution. Are you sure you want to continue?"
msgstr "请谨慎使用。您确定要继续吗？"

#: ui/MainWindow.glade:2760
msgid ""
"Your system sources list that used by package manager seems broken or your "
"system has broken dependencies."
msgstr "包管理器使用的系统源列表似乎已损坏，或者您的系统已损坏依赖项。"

#: ui/MainWindow.glade:2783
msgid "Try Fix"
msgstr "尝试修复"

#: ui/MainWindow.glade:2825
msgid ""
"This operation;\n"
"will remove all sources.list and sources.list.d entries and create "
"defaults,\n"
"will run \"apt update\" command,\n"
"will run \"apt install --fix-broken\" command,\n"
"will run \"dpkg --configure -a\".\n"
"\n"
"Use with caution. Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"这个操作；\n"
"将删除所有sources.list和sources.list.d条目并创建默认值，\n"
"将运行“apt update”命令，\n"
"将运行“apt install --fix-broken”命令，\n"
"将运行“dpkg --configure -a”。\n"
"\n"
"谨慎使用。 你确定你要继续吗？"

#: ui/MainWindow.glade:2914
msgid "Operation completed."
msgstr "操作完成。"

#: ui/MainWindow.glade:2954
msgid "Go to Home Page"
msgstr "去首页"

#: ui/MainWindow.glade:2985
msgid "You can check the terminal output below."
msgstr "您可以检查下面的终端输出。"

#: ui/MainWindow.glade:3014
msgid "The error in the package manager could not be fixed."
msgstr "无法修复包管理器中的错误。"

#: ui/MainWindow.glade:3032
msgid ""
"You can follow the instructions by looking at the terminal output below."
msgstr "无法修复包管理器中的错误。"

#: ui/MainWindow.glade:3044
msgid "You can ask for help about your problem through Mauna help channels."
msgstr "您可以通过莫纳帮助渠道寻求有关问题的帮助。"

#: ui/MainWindow.glade:3200
msgid "List of automatically removable all unused packages"
msgstr "自动删除所有未使用的软件包的列表"

#: ui/MainWindow.glade:3201
msgid "Autoremovable Packages"
msgstr "自动移除包"

#: ui/MainWindow.glade:3237 ui/MainWindow.glade:3303
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: ui/MainWindow.glade:3266
msgid "List of unnecessary packages with residual config files"
msgstr "带有残留配置文件的不必要的包列表"

#: ui/MainWindow.glade:3267
msgid "Residual Packages"
msgstr "剩余套餐"

#: ui/MainWindow.glade:3365
msgid "Your Current Version:"
msgstr "您当前的版本："

#: ui/MainWindow.glade:3409
msgid "Upgradable Version:"
msgstr "可升级版本："

#: ui/MainWindow.glade:3492
msgid "Your system is not up to date. Firstly, install the available updates."
msgstr "您的系统不是最新的。 首先，安装可用的更新。"

#: ui/MainWindow.glade:3507
msgid "Go to Updates"
msgstr "前往更新"

#: ui/MainWindow.glade:4270
msgid "Root"
msgstr "根"

#: ui/MainWindow.glade:4346
msgid "is free of"
msgstr "是免费的"

#: ui/MainWindow.glade:4386 ui/MainWindow.glade:4503
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ui/MainWindow.glade:4456 src/MainWindow.py:1174
msgid "Packages are downloading, please wait."
msgstr "软件包正在下载中，请稍候。"

#: ui/MainWindow.glade:4484
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ui/MainWindow.glade:4547
msgid "Your system will reboot and updates will be installed during startup."
msgstr "您的系统将重新启动，并且将在启动过程中安装更新。"

#: ui/MainWindow.glade:4565
msgid "Please do not turn off the machine while updates are installing."
msgstr "安装更新时请不要关闭机器。"

#: ui/MainWindow.glade:4612
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: ui/MainWindow.glade:4676
msgid "The last changes are processing."
msgstr "最后的更改正在处理中。"

#: ui/MainWindow.glade:4692
msgid "Your system will reboot. Please wait..."
msgstr "您的系统将重新启动。 请稍等..."

#: ui/MainWindow.glade:4941
msgid "There is an error in the repository connections."
msgstr "存储库连接中存在错误。"

#: ui/MainWindow.glade:5017
msgid "Check Updates Again"
msgstr "再次检查更新"

#: ui/MainWindow.glade:5064
msgid "Try Fix Sources List"
msgstr "尝试修复源列表"

#: ui/MainWindow.glade:5238 src/MainWindow.py:293 src/MainWindow.py:699
#: src/MainWindow.py:780 src/MainWindow.py:982 src/MainWindow.py:1116
#: src/MainWindow.py:1241 src/MainWindow.py:1261 src/MainWindow.py:1368
#: src/MainWindow.py:1388
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ui/MainWindow.glade:5294 src/MainWindow.py:295 src/MainWindow.py:757
#: src/MainWindow.py:782 src/MainWindow.py:791 src/MainWindow.py:1243
#: src/MainWindow.py:1270 src/MainWindow.py:1355 src/MainWindow.py:1391
msgid "Version Upgrade"
msgstr "版本升级"

#: ui/MainWindow.glade:5350
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ui/MainWindow.glade:5418
msgid "Caution"
msgstr "警告"

#: ui/MainWindow.glade:5440
msgid ""
"This feature is still in the testing phase. Before starting the update, it "
"is recommended that you check one last time by selecting the \"Ask me before "
"proceeding\" option in the update settings."
msgstr ""
"此功能仍在测试阶段。在开始更新之前，建议您在更新设置中选择“继续之前询问我”选"
"项，最后检查一次。"

#: ui/MainWindow.glade:5539
msgid "Ask me what to do"
msgstr "问我该怎么办"

#: ui/MainWindow.glade:5565
msgid "Interaction"
msgstr "相互作用"

#: ui/MainWindow.glade:5584
msgid "Start process (with -yq option)"
msgstr "启动进程（使用 -yq 选项）"

#: ui/MainWindow.glade:5600
msgid "Ask me before starting the process (without -yq)"
msgstr "在开始该过程之前询问我（不带 -yq）"

#: src/MainWindow.py:99
msgid "About Mauna Update"
msgstr "关于莫纳更新"

#: src/MainWindow.py:179 src/MainWindow.py:180
msgid "Start {} Upgrade"
msgstr "开始{}升级"

#: src/MainWindow.py:299 src/MainWindow.py:725 src/MainWindow.py:742
#: src/MainWindow.py:763 src/MainWindow.py:786
msgid "Hide App"
msgstr "隐藏应用程序"

#: src/MainWindow.py:690
msgid "Quit"
msgstr "辞职"

#: src/MainWindow.py:695 src/MainWindow.py:1826
msgid "Last Check"
msgstr "最后检查"

#: src/MainWindow.py:703 src/MainWindow.py:1902
msgid "System is Up to Date"
msgstr "系统是最新的"

#: src/MainWindow.py:727 src/MainWindow.py:739 src/MainWindow.py:1583
msgid "Show App"
msgstr "显示应用程序"

#: src/MainWindow.py:850
msgid "Updates are installing. Please wait..."
msgstr "正在安装更新。 请稍等..."

#: src/MainWindow.py:852
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: src/MainWindow.py:878 src/MainWindow.py:904
msgid "Packages are removing. Please wait..."
msgstr "包裹正在移除。 请稍等..."

#: src/MainWindow.py:971 src/MainWindow.py:1069 src/MainWindow.py:1078
#: src/MainWindow.py:1098 src/MainWindow.py:1510 src/MainWindow.py:2768
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/MainWindow.py:971 src/MainWindow.py:1069 src/MainWindow.py:1098
msgid "Package manager is busy, try again after the process is completed."
msgstr "包管理器正忙，请等待处理完成后再试。"

#: src/MainWindow.py:1013
msgid "The default sources list is as follows."
msgstr "默认源列表如下。"

#: src/MainWindow.py:1078 src/MainWindow.py:1510
msgid "Your system is not supported."
msgstr "您的系统不受支持。"

#: src/MainWindow.py:1327
msgid "Disable Passwordless Usage"
msgstr "禁用无密码使用"

#: src/MainWindow.py:1535 src/MainWindow.py:2345
msgid ""
"dpkg interrupt detected. Click the 'Fix' button or\n"
"manually run 'sudo dpkg --configure -a' to fix the problem."
msgstr ""
"检测到 dpkg 中断。 单击“修复”按钮或\n"
"手动运行“sudo dpkg --configure -a”来解决问题。"

#: src/MainWindow.py:1544
msgid "The process is in progress. Please wait..."
msgstr "该过程正在进行中。 请稍等..."

#: src/MainWindow.py:1782
msgid "Clear All Selections"
msgstr "清除所有选择"

#: src/MainWindow.py:1848
msgid "System is Broken"
msgstr "系统损坏"

#: src/MainWindow.py:1863
msgid "Software Update"
msgstr "软件更新"

#: src/MainWindow.py:1864
msgid "There are {} software updates available."
msgstr "有 {} 个可用软件更新。"

#: src/MainWindow.py:1866
msgid "There is {} software update available."
msgstr "有 {} 个可用软件更新。"

#: src/MainWindow.py:1881
msgid "Repository Connection Error"
msgstr "仓库连接错误"

#: src/MainWindow.py:1891
msgid "You have removable residual packages."
msgstr "您有可移动的残留软件包。"

#: src/MainWindow.py:1905
msgid "{} Updates Pending"
msgstr "{} 更新待定"

#: src/MainWindow.py:1907
msgid "{} Update Pending"
msgstr "{} 更新待定"

#: src/MainWindow.py:1930
msgid "Automatic upgrade started in the background."
msgstr "后台开始自动升级。"

#: src/MainWindow.py:1974
msgid "Upgrade to {}"
msgstr "升级到 {}"

#: src/MainWindow.py:2113
msgid "Total Required Size"
msgstr "所需总尺寸"

#: src/MainWindow.py:2284 src/MainWindow.py:2376 src/MainWindow.py:2452
#: src/MainWindow.py:2544 src/MainWindow.py:2679
msgid "Copy selected text"
msgstr "复制选定的文本"

#: src/MainWindow.py:2341
msgid ""
"Only one software management tool is allowed to run at the same time.\n"
"Please close the other application e.g. 'Update Manager', 'aptitude' or "
"'Synaptic' first."
msgstr ""
"同一时间只允许运行一种软件管理工具。\n"
"请关闭其他应用程序，例如 首先是“更新管理器”、“能力”或“新立得”。"

#: src/MainWindow.py:2350 src/MainWindow.py:2598
msgid "Process completed."
msgstr "流程完成。"

#: src/MainWindow.py:2500
msgid "The download is complete. You can continue."
msgstr "下载完成。 您可以继续。"

#: src/MainWindow.py:2513
msgid "The download is not completed. Try again."
msgstr "下载未完成。 再试一次。"

#: src/MainWindow.py:2596
msgid "Error."
msgstr "错误。"

#: src/MainWindow.py:2650
msgid "Automatic upgrade completed."
msgstr "自动升级完成。"

#: src/MainWindow.py:2786
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/MainWindow.py:2787
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/Utils.py:137
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/SysActions.py:483 src/SysActions.py:525
msgid "Package Manager Cache is updating, please wait..."
msgstr "包管理器缓存正在更新，请等待..."

#: src/SysActions.py:488
msgid "New Sources List"
msgstr "新货源列表"

#: src/SysActions.py:489
msgid "Fix sources.list.d"
msgstr "修复 sources.list.d"

#: src/SysActions.py:491
msgid "Sources List Dir Remove"
msgstr "源列表目录删除"

#: src/SysActions.py:492
msgid "DPKG Configure State"
msgstr "DPKG 配置状态"

#: src/SysActions.py:493
msgid "Fix Broken State"
msgstr "修复损坏状态"

#: src/SysActions.py:514
msgid "sources.list.d fix skipped per user request."
msgstr "根据用户请求，跳过 sources.list.d 修复。"

#: src/SysActions.py:532
msgid "dpkgconfigure skipped per user request."
msgstr "根据用户请求，dpkgconfigure 已跳过。"

#: src/SysActions.py:537
msgid "fixbroken skipped per user request."
msgstr "根据用户请求，已跳过 fixbroken。"
